想問下點樣可以令垃圾ashly D片出現係youtube既右邊?

睇到就火

日鳩日做標題

D片又低質

大J好佢好多

見到佢痴埋班台灣youtuber到拍片搏人識

唔夠台妹大波

最近啲片同條仔一齊做節目，扮到情侶咁
做咩啫，男人最初訂你係想睇女，你拍住條仔喺度放閃做乜

露下對波好過啦

而家出嗰啲片好多都關條仔事
真係好難唔咁諗佢
一陣拍片呃人話自己條仔出軌
一陣又係到曬幸福

本身有睇開這群人
成日覺得佢地比條女呃咗

佢起馬有波睇呀
個大J直頭弱撚智

屎的比較

咖哩味屎vs屎味咖哩

推post

見到佢同這群人個尼克做gym做到好恩愛，連董仔都好似講到兩個有野咁，唉